{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043300",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 서산호수공원점"
    },
    "text": "カフェラテは3杯200ウォンで、バニララテとヘーゼルナッツラテ、そしてグリーンティーラテは3杯300ウォンです。 キャラメルマキアートとイチゴラテは3杯500ウォンで、黒糖ラテとチョコレートラテは3杯500ウォンです。 レモネードとグレープフルーツエードは3杯でそれぞれ3,000ウォンで、ヨーグルトスムージーとアイスクリームスムージー、そしてチョコレートスムージーは2,500ウォンで、プロテインスムージーは3杯で3,500ウォンです。 食事の代わりにスムージーは3杯4,000ウォンで、アイスアメリカーノは2,200ウォンで、アイスヘーゼルナッツアメリカーノとアイスバニラアメリカーノは2,500ウォンです。 追加オプションとしてはシロップが500ウォンで、ホイップクリームも500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェラテは3杯200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとヘーゼルナッツラテは何ウォンですか？",
            "answer": "バニララテとヘーゼルナッツラテは3杯300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティーラテは何ウォンですか？",
            "answer": "グリーンティーラテは3杯300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートとイチゴラテは何ウォンですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートとイチゴラテは3杯500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖ラテとチョコレートラテは何ウォンですか？",
            "answer": "黒糖ラテとチョコレートラテは3杯500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードは何ウォンですか？",
            "answer": "レモネードは3杯で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードは何ウォンですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは3杯で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーは何ウォンですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームスムージーは何ウォンですか？",
            "answer": "アイスクリームスムージーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートスムージーは何ウォンですか？",
            "answer": "チョコレートスムージーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プロテインスムージーは何ウォンですか？",
            "answer": "プロテインスムージーは3杯で3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーを食事の代わりにすることはできますか？",
            "answer": "スムージーを食事の代わりにすることは3杯4,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは2,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスヘーゼルナッツアメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "アイスヘーゼルナッツアメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバニラアメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "アイスバニラアメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加オプションのシロップは何ウォンですか？",
            "answer": "追加オプションのシロップは500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加オプションのホイップクリームは何ウォンですか？",
            "answer": "追加オプションのホイップクリームは500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 559
    }
}